梁繼平如果係咁比藍絲spin係暴徒，係咪會永久終止聆訊

蘋果/爽報藐視法庭案：

翟續指，涉案報道包含周凱亮對罪行的招認，令公眾留下持久印象，加上涉案兩份報章每日銷售近30萬份，而且市民購買後未必只是獨自閱讀，更有可能帶返家中或辦公室與人分享和討論，令報道內容廣泛流傳。翟認為這對周凱亮的刑事審訊構成極大風險，或會令證人和陪審員先入為主，甚至產生偏見，更有可能成為周凱亮一方申請永久終止聆訊藉口，即使這情况最終沒有發生，但只能說是沒有加刑因素，而不能將之說成是求情理由。

黑暗兵法：
開始聆訊後，向各大藍絲page投稿
屌佢係暴徒

梁天琦都照判啦
你會唔會諗多咗

呢招對家用得，自己肯定唔得，都係希望佢真係走咗，返去完成學業啦

希望

師弟，forever proud of you